\begin{table}[!th]
    \centering
    \caption{Métricas de Formados e Evadidos do curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:MetricasEgressos}
    \begin{tabular}{|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \textbf{Média de tempo  até formatura (em semestres)} \\ \hline
        11,95 \\ \hline 
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{Mediana de tempo até formatura (em semestres)} \\ \hline
        12 \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{Média de tempo até evasão (em semestres)} \\ \hline
        5,67 \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{Mediana de tempo até evasão (em semestres)} \\ \hline
        7 \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
